有無巴打改左logitech G304 mosue?

google過見淨係淘寶有得改, 有無巴打係自己Down 3D model自己出去print

買隻502 先$ 399

gpw爽到起飛

想改到50-60g 502難d

自己轉窿偷位啦

巴打有料

認真 ， 好多人都係咁做， 入邊有啲位唔影響操作就會偷位， 咁樣就可以減輕重量